閪>唔笑>笑返>笑>笑哂

嘰嘰

閪>唔屌>屌返>屌>屌晒

我比八個笑啦

🤬😡😠☹️🙁😐🙂😊☺️🥰